呢隻麵辣撚到我口都震撚埋

第一啖入口,好撚香好撚正,之後就黎料

BTW,個麵餅一流

old news is so 唔識串

坐左幾耐

食過一次 第2次聞番陣味會狂出口水

訓咗幾年

渣ga
食過幾次 通常食哂先會覺得辣
但味道真係唔錯 好香
聽講E家出埋湯麵

我覺得呢隻好似辣得嚟好似化學品溝出嚟咁

btw 樓主old news

邊度買？

係幾好食 不過辣撚到仆

淨撈落哂 辣到仆街

食完可以免費體驗火燒後欄嘅感覺

一定昏迷左！！
一定係！！

惺咁渣ga

雖然真係幾辣

係輕微甜

我食完啞左幾日

樓豬係咪辣暈咗 啱啱先醒翻